有無人留意Nokia香港同大陸既定價？

我覺得買港行好似傻仔咁

Nokia x7 （國行） = Nokia 7.1 plus （國際版）
x7用s710賣 1899人仔 （4+64）
而7.1plus係無入香港！？

調返轉搵nokia 7 plus （s660, 4+64）諗住差唔多價錢啦，要3288！？！？！？

支那萬稅國賣野可以平過香港！？！？
發生緊乜撚野事？ 定係手機鋪唔賣平機，好似大鋪（除左出兇宅）唔賣小米因為自己無肉食呀？

大陸貨sponsored by 國安局

中國version 仲要多啲ram

x7應該係未發佈嘅8.1

鄰近地區7 plus 都貴過x7, 電話唔係淨睇cpu

7.1 plus 香港有吖

講真，大陸易搶市佔。
香港大部份都係高階手機 apple 三叔
香港中低階市場好細

差幾百就算 仆街差咁多錢但d仲要多d ram

咁係因為中國version個系統唔係行Android One
佢內置好多垃圾軟件同埋background運行好多嘢
需要多啲ram support佢

話說呢度有個Nokia集中討論區
點解你唔去嗰度問
喺度開post黑Nokia

樓主講既野個個事實 有哂數字
咩叫黑？

香港中低階巿場根本唔存在

咩人會買中低階？

小朋友？比中低階佢地打唔到食雞一定唔妥你

老人中低階比d無牌街邊檔呃曬

得返d budget唔夠既人買

但係佢地買上代旗艦835都仲好過買710啦⋯⋯

唱衰佢咁解

雖然係事實，咁但係佢哋根本就係唔同市場，HMD當香港係國際市場，而大陸就係一個獨立咗嘅市場。
中國同香港唔可以相提並論

btw 咁唔鍾意你哋咪走去買大陸版囉
又冇Android One, 又多bloatwares，分分鐘仲可能有監控

maybe, 但amazon上面解鎖版 7.1 plus都係2800左右

屌佢老母

There's no 7.1 plus, ok? 官方都冇講過7.1 plus
國際版係Nokia 8.1 呀

x7 = 7.1 plus

香港果部係7.1 係用s636

你老母就中低階
S710, S660 定位係中高階，Thanks

如果S845用nokia牌頭賣5000樓下會無人買單？ 我唔信

不過大陸就低階價錢買s710，售價仲包埋一大堆增值稅消費稅，跟住香港硬食正價？
即係賺我地既錢補貼人地市場，身為消費者唔應該為呢種現象埋單

9吹唔洗本

nokia x7係行android one

我畀個機會你再講多次

你吹波呀？
依家係我雞蛋入面挑骨頭咩？
你呢的低級支那二元分立手段唔好拎出黎獻醜啦

香港無市場係因為一直都無人去開墾呢個市場，雜誌佬永遠都係吹奏Apple Samsung 呢的大牌。另外就好似你咁講，老人家自己買野就一定俾sales呃。

係又點 呢個selling point
d更新走哂數 X7係咪好多background app都係估咋喎

呢個係流料？

好睇唔睇睇埋呢啲唔知咩嚟嘅濕鳩網
抵你講嘢都係廢廢哋
要睇就睇外媒啦 戇鳩

仲有我覺得佢大陸版係點解會平過其他國家係因為唔使畀錢Google用佢個Android One
呢度慳番一筆

發夢夢見835 845 全新機$2xxx

仲有唔該睇啲可信性高啲嘅media先好作為你嘅資料出嚟講嘢
Android Authority, Android Central, Nokiamob, etc

845都咁樣

又係屌米 柒+ 果堆？

其實一部8/9000蚊既電話 根本大部分人都用唔曬或者無需要用到咁高階既功能
3000蚊部機已經fit到大部分人既實際需要
而且速度都唔慢啦 0.1/2秒之差 根本感覺唔出
年年貶值既野買咁貴做乜

多謝你既資料

有無乜野android 新聞既apps 推介？

你死喇...食雞班小朋友一陣咬你呀，快d走呀！

個價同上代旗艦差唔多， 邊個會肯買先得
規格上又勁唔過上代旗艦

水貨s8s9 q7

99%信得過
淨低嗰1%係佢有時收錯風po錯嘢但係會即刻更正返

新鮮熱辣發佈了 又唔信人

人地串緊你都唔知，仲以為人地唔知咩叫黑
訓醒未

乾淨rom值錢啲
中國版有植入程式 要多啲rom先順

香港人有錢都唔係咁搶法嘛

其實 除左 android one 之外 仲有啲咩唔同
内部用料 會唔會有分別 唔同牌子/頻率 嘅ram 底板果啲
雖然就算用靚料 都唔應該 有咁大價差

買台版咪得
無保養姐， 保養咪保得一年

你要留意返
香港貴嘅地方太多，零售商嘅佣、promotion嘅錢、物價指數、人均收入等等都係好撚貴
除非你學牙石搞網店直接網店售貨，但咁做呢就會俾四大電子零售商玩鳩你，將你部機擺角甩頭，再不斷轉sell其他機俾人

支那就大部份都係網店，成本係低好撚多

咁台版呢？
咁小米呢？小米除左兇宅之外，好似無零售合作，點解又無事？
多餘啦，我唔知其他消費者點諗，我就係同一樣既野絕對唔會出高果一個價買。

台版邊度有得買

其實代理之前個幾款機，都是大陸價再加返$500 差價落去。我覺得勉強可接受。

但今次 8.1 （x7). $1699 人仔（$2100 hkd), 今次香港賣$3388 根本 on9. 代理食水深到。

所以有時 d 公司自